我諗到啲嘢 但唔敢開post 可以點算

細膽撚

推

開啦﹐又唔係P仔

曲直收放自如向來係現時連登最大優勢

這些優勢不是屬於P仔的